因為你班賤種和理非唔肯跳閘 令勇武義士要受藍絲賤畜之辱

如果頭先有手足係旺角 應該會知發生咩事

講你就講啦屌

自推一連

咪跳閘比人屌 冇人幫 扮乜撚姐 你有跳先出聲啦

自推二連

自推三連

香港人幾時先肯集體跳閘

叫你講清楚呀扮乜撚呀
九唔撚搭八

跳閘都唔敢學人反政府 笑大我個口

屌依家係唔撚知咩事啊 講一半又唔撚講埋另一半

洗撚講唔講清楚 你唔明係你弱撚智 屌你老母

有時間上黎地圖砲

而家有交打緊？定港島已經上唔到網呀 三點先開始你講經呀

Blocked

你吊藍絲都唔敢 笑大我個口

Blocked囉 你班賤種和理非一事無成 拖勇武後腿 有撚用咩

你又知我冇屌？ 全場得我同條藍絲賤畜互屌 你班賤種和理非就縮撚左入老母個閪入面

吊乜撚嘢

團結！

唔跳閘 = 唔支持勇武 ?
勇武真係想你收聲當幫忙

你係撚勇武咩 收皮啦傻閪 呢度打幾隻字當支持左？ 收返埋啦柒頭

都唔知痴左邊條筋

跳閘地圖砲

你都識講自己做過乜乜乜
所有人無付出過既, 派飯團, 物流, 文宣但無跳閘等於唔支持 ?

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

現場發生, 你上黎地圖砲

如果樓主唔係分化撚 就可能純粹依家嬲到講大左
算啦 個post再覆黎都無益

樓豬意思係
係旺角現場先知咩事,
所以唔洗討論

認同啊 咁不如同和理非全面割蓆

on9仔樓主

收皮啦分化撚
你就真係大賤種啦
屌你老母臭閪
推你上熱門等你俾人屌

請支持國難五金西環店

嬲還嬲, 上黎地圖砲真係多謝啦, 關事既人會係度睇佢鬧 ? 唔關事既就比佢鬧晒

分化撚

上嚟同現場圍爐

我根本唔坐黨鐵

試過有次同藍屍廢老屌 無人幫手明明在場好多自己友

唔好理罵戰post 等佢沉

Blocked
不推文回覆
上一頁

戇鳩你開Po唔講咩事當我地個個有天眼？問你仲要屌鳩返人轉頭？

標題: 屌你老母呀
內容: 係現場就知咩事
？？？

第一日上連登呀？你開Po做乜撚野？以後個個Post內容都打心照啦好無？

中文係咪搞F 傻撚左？

由佢沉 咪徙口水同時間

你有point 但個態度同日本社運失敗嗰啲人一樣 太驕傲 利申 冇跳閘 但六月九之前已經用緊$2

啱啱何文田都有一堆巴打跳入去

各有各做呀[b]

冷處理

竟然有人幫地鐵講野
唔係掛 咁奴隸
地鐵d罪狀唔駛我多講

樓主係咪傻左

ON9仔

屌 感你跳咪跳
班藍絲係鐘意屌我地全部
唔單係跳閘嗰班
你成撚個分化撚感

不篤非，不割蓆，兄弟爬山

團結 勿分化

係自己係就唔好再撥大個火，一致對外

你當全香港人嗰個時間一定喺你嗰個閘口附近？人地問你發生咩事你就屌人
on撚9 得啦 知你威啦

師兄 不分化 不割蓆 可提點

此po已完
冇嘢要討論

樓主應該係嬲得濟姐

啱
和理非冇鳩用

唔好理樓主，分化撚

睇唔出你屌人賤種對件事有幫助

靜小小啦....講嘢無point 一尾係到屌

樓主好撚柒 成隻中學mk咁

嘩惡撚到呢
單機啦柒頭

你想分化？

跳左閘
你講得咩事未

呢位手足語氣有啲差 不過我真係明日日睇住啲人話要點勇武點威 到最後有事全部嚇到喪奔既感受

你啲賤種上嚟撩交嗌
食屎啦
又學埋熱狗啲衰野中二病上身覺得自己大撚曬
你出得嚟跳閘比人屌唔gur咪打撚柒佢囉
又唔撚敢又上嚟屌同溫層啲人
傻鳩咁

不推文回覆

懷疑係特定分化